勇武也到瓶頸了嗎？

「我希望手足，可以將情緒發洩係政權、警隊，而唔係所謂藍絲、廢老。」